日文JLPT 12月考試取消左

洗唔洗咁驚死呀
考試姐又唔係跳舞又唔會除罩

依家都唔知點算 下年又取消就仆直

again

出哂考試証先取消

屌你老母 準備好曬先黎話取消

呢個中國病毒真係害人不淺

屌

就黎本身考n5都變左考n1

好在上次直接選擇左退錢
預左今年無得考

溫完隔咁耐都唔記得哂啲野

我個exchange, intern都已經因為中国肺炎收左皮

一日都係D支那豬!

本身遲啲想考N1，但下次3屆一齊

又取消

點止啊
仲有好多考車牌人士繼續等繼續等
仲有好多中學生大學生頹撚到要用Zoom上堂

唉屌都唔知幾時先完

應該好多人唔敢今年報下年課程讀或者報大學
一日中國病毒唔消失
只可以繼續Zoom 浪費學費

呢樣真 Zoom上堂真心on99
Zoom測驗輕鬆出貓滿分

屌 好撚on9
溫哂書先黎取消

而家我日日操日文咁制先同我講話取消

咪係囉 苦練左三個月 依家先取消 仲諗住下年年頭辭職專心考eju

好彩未溫過，就係博佢cancel

連續兩次考唔到N2
下次直接報N1算

測驗唔係重點
係上堂長期用Zoom真係好冇癮
冇上堂氣氛
簡直係浪費學費
我寧願等中國病毒消失好過

其實U既話
今個sem 9月底開始已resume返f2f teaching
我幾乎都返足

仲諗住考完個試下年年中過去working holiday

無陰功喎
明明隔好遠架麻
加上又唔會開口講既既

即係我cef筆錢唔知幾時先claim到

用zoom上堂冇癮兼入唔到腦

寧願等中國病毒消失
再報讀書課程
本身打算報下年Top up degree
但係唔想浪費學費一直用Zoom
更何況依家又來大爆發

祝你好運
利申:n2 1take pass 準備考N1

終於有同路人

等武漢肺炎消失唔知等到幾時
遲啲讀完N4之後要諗諗接唔接住落讀N3
始終唔想拖得太耐
但一停的話
好大機會要轉先生要重新適應
難得而家個先生教得幾好

考左n3
讀n12次都cancel點報日本既master

考左n3
2次報n1都cancel點報日本既master

用zoom上堂學日文不如自己上youtube睇片學

屌 點考呀下年咁撚多人

好彩我岩岩開始溫

一啲武士道精神都冇，點學日文呀

讀完N4一直都考唔到
依家上緊N2班了

Cls
直接影響左前途
想知日研歐研既同學仔今年點

我啲plan都係
永遠唔好忘記支那狗既仇恨

睇U睇科啫
大把人zoom 到完sem

第一次考jlpt N2 16x/180，做晒所有pastpaper熟悉題型就得

今年七月諗住take埋n1點知

好似讀完之後一年內要考到

如果出年都冇得考就898了

唔知有冇特別安排呢

第四波仆你個街